明日繼續有近百名手足提堂 民主派47人港版美麗島大審則踏入第4日保釋聆訊

【#上庭聲援 - ３月４日 星期四】

🛑🛑🛑審訊／續審／裁決／判刑／刑期覆核／上訴／保釋申請／還押中／大量手足提堂案件🛑🛑🛑

🏛 高 等 法 院５樓７庭
👨🏻‍⚖️麥機智上訴庭副庭長
👩🏻‍⚖️潘敏琦法官
👩🏻‍⚖️彭寶琴法官
🕥10:30
👥戴耀廷,陳健民,朱耀明,陳淑莊,邵家臻,張秀賢,鍾耀華,黃浩銘,李永達 #不服定罪和刑罰上訴許可申請 [3/3]（#2014傘運 串謀作出公眾妨擾 煽惑他人作出公眾妨擾 煽惑他人煽惑公眾妨擾 等；於審訊後罪成，眾人於2019年4月24日分別判處社會服務令、緩刑及監禁。)

- - - - - - - - - - - - - -

🏛區 域 法 院１１樓３９庭
👨🏻‍⚖️姚勳智法官
🕙10:00
👤蕭(26) #續審 [4/5] (#0922旺角 2項縱火 暴動 管有攻擊性武器)

🏛西 九 龍 法 院 大 樓６樓８庭 ( 暫 代 區 域 法 院 )
👨🏻‍⚖️陳仲衡法官
🕤09:30
👥23名被告(18-40) #續審 [9/60] (#0728上環 暴動 襲警)

🏛西 九 龍 法 院 大 樓６樓１０庭 ( 暫 代 區 域 法 院 )
👩🏻‍⚖️王詩麗區域法院暫委法官
🕤09:30
👤李(19) #續審 [4/8] (#0921屯門 暴動 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院５樓１庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀主任裁判官
🕝14:30
👤伍(26)🛑已還押逾6個月 #轉介文件 (#網上言論 煽惑他人造成公眾妨擾 5項煽惑他人縱火 煽惑他人刑事毀壞)
👥徐,馬,羅(16-23)🛑徐已還押逾2個月 #提堂 (#20201201太子 縱火)

- - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院
👨🏻‍⚖️蘇惠德總裁判官
🕙10:00
👥47名被告🛑黃之鋒服刑中,譚得志已還押逾5個月,胡志偉已還押逾1個月 #新案件 (#港區國安法 串謀顛覆國家政權)

🏛西 九 龍 裁 判 法 院７樓１４庭
👨🏻‍⚖️黃士翔裁判官
🕤09:30
👤呂(32) #續審 [4/4] (#1201旺角 非法集結 管有攻擊性武器)

🏛西 九 龍 裁 判 法 院８樓１９庭
👩🏻‍⚖️香淑嫻裁判官
🕙10:00
👤李(20) #續審 [2/3] (#1006旺角 拒捕)

- - - - - - - - - - - - - -

其他手足案件

🏛粉 嶺 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆主任裁判官
🕛12:00
👥連桷璋,姚鈞豪,蘇,文念志,蔡(22-36) #答辯 (#20200308大埔 非法集結 3項無牌管有無線電通訊器具)
👤蘇(22) #答辯 (#20200308大埔 襲警)
👤文念志 #答辯 (#20200308大埔 襲警)

- - - - - - - - - - - - - -
＊＊＊＊＊
#其他案件
10:00 終審法院終審法庭 👤梁頌恆 #上訴許可申請 (#2016立法會 非法集結；審訊後罪成，於2018年6月4日被判處監禁四星期。)

#不是聲援
09:45 區域法院第廿八庭 721元朗白衣暴徒💩王志榮,黃英傑,林觀良, 林啟明,鄧懷琛,吳偉南,鄧英斌,蔡立基(43-61)

Source:
被捕人士關注組

緊急呼籲：

#上庭聲援 #交通資訊
📍高等法院交通
各條路線及落車地點如下：

新界
北區：978 [政府總部]
大埔區：307 [海富中心]
馬鞍山：681 [高等法院]
沙田：88R, 182 [高等法院]
屯門：960, 961, 962B, 962X [力寶中心]
天水圍：967 [金鐘(西)總站]，969 [力寶中心]
元朗：968 [力寶中心]
荃灣：930 [金鐘站]， 934 [力寶中心]⚠️服務時間至13:00、936 [政府總部]⚠️服務時間至12:00
葵涌：930 [金鐘站]
青衣：948 [力寶中心]

九龍：
藍田：601 [海富中心]
觀塘區：101 [太古廣場]
黃大仙區：113 [太古廣場]
九龍城區：101 [太古廣場]、 111 [高等法院]
油尖旺區：104 [太古廣場]、905 [政府總部]
大角咀：914 [力寶中心]
深水埗區：905 [政府總部]、914 [力寶中心]
紅隧：101, 104, 113 [太古廣場]、 111, 109 [高等法院]

港島：
銅鑼灣：5X, 11 [金鐘站]
炮台山：25 [金鐘站]
香港仔：37A [太古廣場]
跑馬地：1, 5B [太古廣場]
嘉亨灣：2 [海富中心]
柴灣：780 [海富中心]
耀東邨：722 [海富中心]
鴨脷洲邨：90 [太古廣場]
利東邨：97 [太古廣場]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

上庭聲援

#上庭聲援 #交通資訊
區域法院交通：

新界
沙田區：182 [盧押道]
馬鞍山：681 [盧押道]
北區：673 [柯布連道], 978 [香港會議展覽中心]
西貢區：690 [柯布連道]
屯門：960、961 [香港會議展覽中心]
屯門：962 [菲林明道]
元朗：968 [菲林明道]
天水圍：969 [菲林明道]
荃灣、葵涌：930 、930X [菲林明道]
荃灣：934 (至下午1點) [菲林明道]
青衣：948 [菲林明道]

九龍
深水埗區：905 [香港會議展覽中心]
油尖旺：104 [盧押道], 905 [香港會議展覽中心]
黃大仙區：103 [柯布連道]
觀塘區：619 [柯布連道]

港島
東區：2 [柯布連道], 25 [柯布連道]
炮台山：25 [柯布連道]
南區：40M [入境事務大樓］

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍裁判法院交通
九龍西
旺角彌敦道：118 [東京街西]
旺角道：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：18, 701 [東京街西]
旺角亞皆老街：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：296C [英華書院]
大角咀：12 [東京街西]
大角咀：32 [蔬菜統營處]
大角咀：202 [西九龍法院大樓]
黃埔：12A [東京街西]
黃埔：30X [長沙灣遊樂場]
北河街街市：小巴75B [西九龍法院]

九龍東
土瓜灣：45 [長沙灣遊樂場]
黃大仙：214 [長沙灣遊樂場]
九龍塘：702 [東京街西]
石硤尾：702 [東京街西]
秀茂坪：214 [長沙灣遊樂場]
九龍灣：296C [英華書院]
觀塘：296C [英華書院]

港島
東區：118 [東京街西]
南區：171 [怡閣苑]
灣仔：905 [怡閣苑]
灣仔：914 [東京街西]
中西區：904, 905 [怡閣苑]
中西區：914 [東京街西]

新界東
北區：270B [元州邨]
大埔：W3(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大埔：72 [永隆街]
大埔：72X(旺角站)>202 [西九龍法院大樓]
大埔：72X(旺角站)>296C [英華書院]
沙田：280X(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大圍：286X [長沙灣遊樂場]
馬鞍山：86C [東京街]
將軍澳(尚德)：296C [英華書院]
將軍澳：98C [長沙灣遊樂場]

新界西
元朗：68X [元州邨]
天水圍：69X, 265B [元州邨]
屯門(大興)：66X [元州邨]
屯門(虎地)：67X [元州邨]
屯門(新墟)：67X [元州邨]
屯門(市中心)：60X [元州邨]
屯門(良田)：58X [元州邨]
屯門碼頭：59X [元州邨]
深井：52X [元州邨]
荃灣：30X, 33A, 234X [元州邨]
梨木樹：36A [東京街西]
海濱花園：238X [元州邨]
石籬：32 [麗蘿樓]
葵涌：33A, 37 [元州邨]
葵涌：36A [東京街西]
青衣：41 [元州邨]

❗️正門位於通州街(天橋底)，有升降機
❗️側門位於英華街，有扶手電梯

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

Tui

#上庭聲援 #交通資訊
九龍城裁判法院交通：
於「九龍城警署」(西行)/「香港眼科醫院」(東行)巴士站落車
新界：
將軍澳：98C,296C,796C
新界其餘各區未有直達交通

九龍：
啟德、九龍城：20
大角咀：13D,16,20
彩雲：9
九龍灣：2A,13D,16
觀塘、藍田：16
慈雲山：203E
油尖旺：9
美孚、深水埗：2A

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
粉嶺裁判法院交通

新界東
大埔：73B [粉嶺名都]
大埔：73B [粉嶺法院大樓] **不建議
上水：79K [璧峰路]
打鼓嶺：79K [粉嶺法院大樓]
大老山：277X [粉嶺名都]

新界西
屯門：261 [粉嶺名都]
青衣：279X [粉嶺名都]
大欖：279X [粉嶺名都]
荃灣：278X [蓬瀛仙館]

九龍
藍田站、觀塘道、彩虹邨：277X [粉嶺名都]
油尖旺、何文田：270A [蓬瀛仙館]
深水埗、長沙灣：270B [蓬瀛仙館]

港島
中環、灣仔、銅鑼灣、天后：673 [粉嶺名都]

粉嶺相對少對外交通，其他地區需使用黨鐵

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《高 等 法 院》
☂️遮陣位：正門噴水池/其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：地下金鐘道停車場
🚐送車位：地下金鐘道停車場
**可由LG4小樓梯行落去停車場／噴水池出口電梯落到LG4再喺花槽中間樓梯行落去轉左

《區 域 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉右再轉右行幾級樓梯，兜到去消防局停車場

《西 九 龍 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
☂️還押後獲釋遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
🚐送車位：正門轉左直行到渠務署污水房（地盤對面）

《九 龍 城 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門／其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：行去送車位既通道有間房仔
🚐送車位：正門轉左再轉左（小馬路）

《粉 嶺 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門
**唯一送車遮陣出出入入都係同一個位

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

推上去比多d人知

推呀

push

旁聽要人
推上去比多d人知

推比多d人知

比多d人知

旁聽要人

推上去

推

辛苦各位旁聽師

Push

無錯

#77

面對邪惡政權發瘋 手足們要撐住 you will walk never alone we will go with you whatever 召旁聽師

主席

油B

記得企開D

Pish

油B油B

白，我受傷了

知唔知串謀嗰單幾時收到信排期上庭覆核

極B

邊度

Condom資訊補充及注意：

👤區院朝早39庭審訊，蕭女手足兩項縱火‼️一項暴動‼️一項POOW‼️背景亦需多關心🙏蕭手足只有自己去面對...一半庭都坐唔滿，30個位空一大半☺️☺️☺️

👤西九有4個condom庭，其中14庭呂手足只有約3個人旁聽☺️☺️

========================
⏺九龍城有人還押，各位追星撚與其聲援明星，不如去近近地嘅九龍城聲援無名condom
⏺去西九追星打卡，又鳩企入唔到，不如去8,10,14,19庭聲援無名condom

from 手joke

國際線有任 請每日推Post

好sad

又嚟

Whyy

地院單單都大case
其實幾好聽

九龍城有 suck admin ，假假哋都叫名人？
仲未計太子狗樂會嗰 3個小朋友
之前有條送車片影到其中一個聽到人哋聲援而喊
記得嗰時大家都話好感動㗎喎

fox B

隻左腳抽筋，右腳腳指尾仔唔知點解痛

我都唔知點解

fork B

其實點先可以分散到啲人平均去

腳趾尾拉西
伸直隻腳

瞓覺撞到自己唔覺？

屌劣政屍

熊 C

呢排點

曾經關注組有 vote 望吓啲人會去咩庭
但可能太多人 9 㩒，加上安全問題所以取消咗

判刑/裁決會多人啲
如果一單case 多啲被告又會多啲親友
所以多數最少人去嘅個係得一位手joke嘅提堂/轉介/審訊

你去望吓自己屋企附近啲庭
大概摸咗底先

自己都大概知要點，不過係唔知點令其他人都可以平均啲咁解

同朋友組隊囉....
如果自己一個就無計㗎啦
一係現場大叫：轉去xxx打波有冇人跟

痛一日就冇事！

嗯見步行步

開台

對報道保釋法律程序的限制

【資訊部整合】民主派初選被指顛覆中共政權的保釋聆訊踏入第三日，今日聆訊時有辯方律師代傳媒機構向蘇指定法官申請批准報道保釋陳詞內容。對於申請批准與否最快明日方有裁決。然而，許多公眾甚或記者此前未必有留意，並非所有在公開法庭進行的聆訊內容均可以作報道，法庭在聆訊前也會作出廣播提醒公眾「報道保釋法律程序須遵照香港法例第221章《刑事訴訟程序條例》第9P條的限制」，到底第9P條有甚麼限制？

簡而言之，除非法庭覺得為了社會公正而有所需要，否則任何人，包括記者及公眾人士，都只可發佈保釋法律程序中，保釋申請人的姓名、控罪、聆訊時間及地點、法官及雙方法律代表的姓名以及申請結果，不得發佈雙方在庭上提出的理據。如保釋獲批亦不得公開報到地點及時間等詳情。違者可處罰款$50,000及監禁6個月。各位旁聽師去聲援時記得留意啊！

資料來源：香港法例

from:

你講bnb嗰單? 未有

油

工作

學

臭白

熊

做咩喊

臨訓前又見到e的post

有無瞓夠休息夠

睇緊今日上庭嘅新聞
同埋佢哋家人朋友嘅訪問

睇到好多佢地上庭前嘅說話
講真真係只可以努力讀書努力增值努力運動

唔向上游，無可能對抗到個政權

Long time no c wuwu

正如佢哋講，唔會係短期嘅嘢，甚至會好耐

見到咁有時真係諗究竟行錯邊步

真係要好努力先得

都有嘅

唉

可能唔係錯

大家都一樣心情

今日睇咗一篇文
講我哋係外面要更加努力做好準備
五年十年之後要有能力幫到其他人

可能係開店請手足
打工都要做到管理層可以決定請乜嘢人

依排冇事

所以大家唔可以意志消沉

好無奈

做尖唔好做咁重啦呢排

兩隻蘇狗

睇到佢地上庭前嘅說話同羅冠聰ig post 覺得就只有好好努力

一定唔可以

係呀

無空間意志消沉

Mudmud

努力緊

佢兩個都體力不支

要加油

瞓先啦大家早啲瞓

早抖

一齊努力

要就住

嗯

大家心情唔好
不如約下大家星期六出下街散下心好無？

Bye bye

PUSH

綠

潛陣先

Push push push

各區要人

R兄

上晒鎖鏈

咕

白

嚟喇

包包

撐住

飲水

#西九龍法院第八庭 (暫代區院)
#陳仲衡法官
#0728上環 #審訊 [9/60]

23名手足

控罪：
(1)暴動 [A1-24]
(2)襲擊警務人員 [A15]
(3)無牌管有無線電通訊器具 [A4]

——————

⏺繼續主問PW3高級督察 趙善俊
時任機動部隊A大隊第２小隊指揮官
當天為新界南應變大隊主管，隊長為孔逸娜

📌播放米報Rice Post片段
由00:46:32至00:46:54

🌟今早8庭(暴動)、10庭(暴動)、14庭(非法集結)、19庭(拒捕)都有手足應訊，亦需要直播員

From: